素人出場參選啦 被DQ就做後台

唯有係咁

各位被DQ嘅參選人
你支持我就信

大規模DQ都仲入去選？
on9?

選乜鬼
集體唔選好過啦

新加坡反對派試過
結果自始收皮

傻啦
佢越DQ越多越有利

偽選舉有乜意義？

仲應唔應該保住1/3 ?

估計邊個被佢哋站台就dq邊個
支那傳統連坐法

唱埋熱愛基本法都DQ，仲素乜撚人

就算佢幾多人報都DQ 晒，bump 大DQ 個數都可以打國際線

dp仲有得提名咩

DQ多啲人咪仲好，國際迴響更多大

更加要選啦 要睇港共點操控選舉 咁先加速！

另立議會啦
新加玻反對派未試過喇掛

Yes 正解

入去都係投票拎佢錢
plan b c報晒佢先

點解你會覺得之後仲會有立法會選舉
獨裁時代來臨
醒下啦

國安法等緊你

出到Plan C Plan D Plan E都要出

仲發緊夢35+

而家就係要佢DQ
又有人出黎唱淡選舉

重點冇認受性呢

你就on9
梗係繼續報名啦
dq得越多越好

立法會選舉只係表態，唔好癡心妄想可以拎返否決權，宜家行緊一國一制

共產黨唔想你選
你咁聽話

一於全部唔好入去

由佢變人大

Pompeo講明要滅共
係時候爭取佢承認新議會
有60萬票支持 VS 得1200支持嘅偽政權

即係證實左體制內抗爭係無用🤔

即係證實左體制內抗爭係無用🤔

即係證實左體制內抗爭係無用🤔

出晒300幾個區議員

一堆素人都嬴唔到啦

美國英國承認伊瓜多係委內瑞拉總統
都搞唔掂啦
你乜水呀

如果佢夠膽認新議會打仗都似，你覺得佢夠唔夠膽？台灣都冇正式建交，佢會夠膽？

大大聲話自己係plan b然後再比人DQ先岩呀

咁仲好

對家越係想你放棄，我地就越係要篤眼篤鼻

開始有人吹風唔好選

瞓醒未? DQ打國際線咪就係35+想要嘅結果
仲以為佢唔會DQ素人?

不如全部區議會都參選啦

一日之內要搵100個提名

員

P牌仔

咁你反對佢預咗佢會搞你，個制度佢定嘅

越DQ就更加要選
就係要你繼續無底線DQ

邊個話唔選就係5五仆街

每個被DQ師推一個素人頂上

明知佢DQ 梗係個個都參選報左名先啦
等佢DQ返幾千人先講野

DQ 12個就出24個
反正佢想推遲一年
好快就DQ 過1000

啱呀 所有人都去報 目標係要DQ個數字愈大愈好

推

萬年國代

幾驚佢唔dq

佢最怕係比你35+咗，因為佢瘋狂DQ而唔去選嘅你話邊個最開心？

行動要快，即刻網上吹雞應該唔難

呢個post好多3毛分化撚，想淡化選舉

不要說Plan B, 試著說XXX推薦

會俾人拉你仲出去?

真, 咁先加速得快, 今次DQ咁多人, 重包括埋GPHONE, 肯定加速唔少

全力加速

未試就跪低??

35+ -12即係幾多

提名期又仲未完
跟初選結果入35張提名
每條名單都幾十個人
睇佢係咪可以DQ晒成千人囉

Push

整返個連登初選

五毛又想說人唔好選

我喺plan 9999

真

dq得越多越好
就係要你dq比全世界睇

2020年6月12日，特區政府於刊登憲報，把投票日定為2020年9月6日，提名期由7月18日至7月31日。

仲有2日，首先你要拎到足夠提名先可以報，同埋比錢參加

hi五毛

足夠提名有幾難
龍心都入到閘啦

話唔好選既一律當五毛處理
事實上見到好多舊五毛acc出來帶風向

就係選佢地入去俾港共dq

求其搵啲2打6出黎選啦

耆靈王
肥絲
媽咪麵
N賓
濛
老納
？？？？？？

P牌仔笑死人

我都覺得係，連票站都唔好入，到時個投票人數每個鐘加100，爽爆。

Agger. 當年新加坡反對派一唔選就永不翻身, 仲俾人迫到流亡

講就明，有幾多人落手做呀你出發未？我準備落街搵街坊提名啦

有本事咪DQ曬二百萬人囉
沒有最荒謬，只有更荒謬

都無退選機制咩撚叫唔好選？

繼續選繼續選! yeah!

唔選正on9

點解唔做得絕d 過哂提名期先dq

問頭幾個回覆嘅5毛
講真鳩入一堆素人點都好過全保皇黨啦

唔選咪俾班保蝗黨自動當選！

加埋我，我新進素人，番號未諗到

漏咗蓋清

係
數目最好有咁多得咁多
私下認識信得過 立場鮮明 同埋 敢行得前 月入十萬你應得的

唔洗做得多
一句話信就得

有人選就要開始初選，我驚我比支那特務傳D肺炎比我死左無得選。

Why not?

講到出去選㩒個制就得唔知要用唔少資源 人地真係無限 backup咁dq你 仲諗住同中共玩隻on9獨裁遊戲

入到先得架

果件5毛唔洗覆啦，block左好耐

新加坡冇唔俾人參選阿，
而家港共都唔俾你入閘
你選咩？

啱
出多啲係只有好處

一早講左選係一種姿態
但係都咁多人喺到講選嚟無用
你覺得依班人咩用意

請立即幫手打國際戰線，政權DQ民主派就預咗，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持，快啲一齊開Tweet唱大佢！

#StandWithHongKong #StandWithHK

我入去選 大家支唔支持？

入去掉野ok？

可有鼓勵罷選的可以無視不回應

推光復香港 時代革命

你就on9
都唔識玩既

DQ 35+

數目有咁多得咁多
私下認識信得過 立場鮮明 同埋 敢行得前 月入十萬你應得的

推夠一百個出黎

DQ100+ 新冷戰風眼 又一留名青史傑作

應該狗屎垃圾 白紙一張 係後生就推上去
確認書都照簽

睇下佢點dq

集體唔選會唔會變左維尼空降D乜乜黨委書記/省委書記黎做內應議員.../ 舉手機器....

五毛

唔選又點樣拎子彈？？

發夢咩
藍屍都夠4成人架